邊個仲話咁都唔係熊市

無人敢出聲, 即係牛市?